喂！大撚鑊，我發現連登極多林鄭打手

連登仔係咪好鍾意林鄭？唔係嘅話就屌柒佢啦仆你個街！連登淡忘咗佢，佢依家開心到瞓唔着呀。

警民關係破裂就唔使多講，文宣99%都屌緊黑警。但成個連登冇人屌林鄭嘅喂？！乜料呀？

林鄭係反送嘅始成俑者，依家呢個局面，佢有最大責任。流血、爆頭、爆眼、催淚彈，林鄭每一樣都有份！每一筆血債都有佢個名！

唔好同我講冇人屌林鄭唔代表冇人嬲佢。實際上嘅情況係：如果我哋自自然然地唔講佢，就會令到大眾習慣咗冇林鄭，從而真真正正變咗「警民衝突」局面。

大家要記得，主菜係林鄭同佢一班垃圾都不如、恬不知恥嘅問責狗官！警民衝突無錯係嚴重到不得了，但我哋喺屌柒黑警嘅同時，一定要將嗰條「警暴線」拉到去林鄭身邊，唔可以畀佢咁易就離開公眾嘅視視！

連登開乜post都好，總會喺post末端寫上「光復香港」口號；同樣道理，開其他post時，都一定要拉林鄭落嚟！那怕係幾膠嘅句子都好。

林鄭月娥，血債血償！還返眼球畀救護姐姐！！

自推pish

Pish

林鄭咪又係中共既一隻狗

人人都係文宣組！文宣圖集中post

ON9 起底

個個都知佢係隻狗，但都要搞（其實佢先係最撚仆街嗰個）

大家屌到最尾，請喺文尾留返個位屌佢，唔該。

林奠死全家！绝子绝孫！

林鄭一早已經唔係重點，係中共，而中共控制下嘅走狗係注定會成為目標

唔係唔洗清算林鄭，但係對個扯線公仔出火？

一切都係林奠！
港共軍政府!!
811屠殺市民!!

我同意呀。咁咪要分少少矛頭指向中共，例如喺黑警poster下面留返小小位去屌林鄭同中共

推

Totally agger
冇一個係無辜

Agree,
但警察而家就係政府既擋箭牌 要越過擋箭牌去搵政府,好似係冇乜可能,

有無打算圍禮賓府搞到佢無覺好訓 精神折磨佢

想知大家點睇？

屌佢都係晒時間

貧道覺得這是很好的意見

你唔搞掂黑狗點撚搞林奠丫On9, 你日日去禮賓府比人拉？

我係話要搞林鄭，唔好俾人淡忘林鄭，唔係話要砌低佢（可以砌低梗係更加好）

Push

黑警同林鄭要葬一齊